做朋友最忌係咩？

心地唔好

師父明白了

貪錢

唔係真心囉
即係見到人好過自己會唔抵得
見到人衰會暗爽左下咁

姓張

妒忌心重 樣樣野暗啞地比較

小家

一齊去旅行然後食催情朱古力

最忌轉基

鐘意左對方

真心

借錢仲要唔還

虛偽

孤寒鐸叔

借錢

囉嗦

咪俾錢中介

做朋友 最忌心浮氣躁
最少保持兩秒距離

背叛？我諗大概係

最忌操腳 因為咁係好錯